Установка
=========

Нужны git и nodejs последних версий. Под `win` необходимо, чтобы в пути не было пробелов.

Клонируете проект и внутри него запускаете `npm install`. После того, как он отработает все необходимое будет установлено. Также нужно установить gulp: `npm install -g gulp`

Потом в папке проекта запустить `gulp sprite` для генерации scss для спрайтов

Работа
======

`gulp` соберет проект и запустит `browser-sync` сервер по адресу http://0.0.0.0:3000

Структура проекта
=================

`build` -- собранный проект тут, также сюда смотрит локальный сервер,`source` -- папка с исходниками

Если есть проблемы с установкой sass на windows
https://github.com/nodejs/node-gyp#on-windows
